講真，與其逃避安心出行，不如用佢黎賺錢啦！

琴日消息一出，我已經去幫左幾户鄰居嘅老人家裝安心出行落手機，順便逗左十幾封利是。

政府專登係過年其間逼人裝安心出行，你地班後生仔仲唔醒水去關心下啲唔識用智能手機嘅老人家鄰居？唔係仲要人教下話？

入到屋記得講多兩句賀年說話，長命百歲身體健康呀咁，封利是都唔會細啦，進取啲嘅再關心下點解仔女唔一齊住呀，呢班公公婆婆好孤單好需要人關心架，到時傾多兩句，真係連棟樓同遺產都比埋你都唔出奇。

淨係識鬧安心出行嘅你地，咪話我冇點條明路比你，但你如果連付出少少時間都唔肯嘅，冇所謂，不過第日一定會後悔，錯過左呢個可遇不可求嘅上樓機會。

賺𠹌到笑

屌 你爆左出嚟一陣畀人爭生意

乞衣賤種

波台好似有你真人名單喎

裝ICQ洗唔洗加20蚊

點解咁講

種種證據指向你

我嗰層第一水我食曬啦，已經唔志在

連登仔起碼50k月薪洗乞廢老幾封利是

比得果十蚊，返工好過

都賺夠咪分享比人

有得賺緊係賺埋佢

屌拉

收多幾封，上波台搵食，當年我都係咁，由元朗搬左入，離島豪宅

好似幾十年前啲古惑仔捧盤桔去人地公司咁

拉

保護樓主拉

你咁諗就係狹隘啦，有錢人係唔會因為賺得少，就放過賺錢嘅機會。

宜家連桔既成本都唔洗，又唔洗點用力，好好賺喎

樓主x人唔代表佢係黑社會

痴線咩，佢地真係有需要人幫手裝同關心

離島定荒島？

梅窩，長洲，坪洲，自己估，遲下可以搬去美國

依家興微信

佩狗

搬去美國做乜？美國人新年流流都唔派利是，好賤格架

鍾意佢多新冠肺炎

去試藥？

清色波

我冇做過。

新乜撚嘢冠呀

咪話唔點條明路俾你（樓主）！
依加租金大減，快d去旺角最旺個位租間大鋪，人流源源不絕，做裝安心出行，請幾個輕度弱智嘅俾最低工資。收人安裝費廿蚊個，當你兩分鐘一部，一個鐘30部收6舊，扣咗最低工資收5舊幾，fat fat了

捉完字蛩味？

你個方法要成本仲要蝕硬，弱智？

我依家係新式逗利是，明顯有效好多啦

重未block佢

佢做錯乜？

樓主會x哂同佢爭嗰啲人

冇是咁的

世衛係咁叫

為左賺廢老個20蚊利是
多多野做

我就晨早入左成百部3310
賣俾黃絲
每部賺200蚊

邊度搵到咁多3310貨？唔入Nokia 7.1?有zessi 鏡頭喎

咁你知我講緊真嘢啦

波台狗真係on9

我賺到笑，你慢慢屌鬼吧

個app一出我就入貨
而家冇架喇

7.1個靚鏡頭要黎做乜? 特登用黎影安心出行個code?

影女

On9搵到食喎＝你高iq 但搵唔搵到食？？

影女我用華為機

可以益埋公安同志一齊睇相

秒

做得好！

其實最好就移民
成班垃圾又要留係香港又要屌, 煩個西

幾錢左右

班傻仔係連登屌咋
為左出去吃喝玩樂，睇死班友咪又係死死地氣download掃code

佩雷特主席都唔驚，班友驚到腳軟

影唔同女唔同價錢

條女如果有鄉音就買部二手黎影

鄧幹廉

唔係扮 係真on9
又可以扑7一堆波台狗

真，所以成日都話cctoy個腦唔識轉彎死牛一面頸。

我地爆曬缸味

問多問，點解你會入波台既？

多得樓主提醒，短短一個鐘已經收鑊大量利是
。

幫老人家扮好心其實係貪錢

咁又唔好咁講
人總需要獲取金錢

但個動機唔係好心係貪心

幫到人咪得
有時冇利益誘因好難犧牲自己去幫人
社工都唔可以無償工作

20蚊都唔比？少少都要啦，送電器上門果d我平時比夠100

咁樣會搞到對人好同有禮原來都係貪錢

你勁左膠

唔阻你賺大錢

睇清楚，原來又係仆街波台狗

祝你新一年賭乜輸乜

果d叫投資，唔係賭

樓主深黃 賭黃絲贏 賭香港獨立到

賤種乞衣

有冇教人裝埋icq

波台手足真係好撚醒
抵你賺到笑
希望你早啲賺夠醫藥費醫下個腦

好開頭BLOCK 咗
果時冇整REASON

樓主你好窮架

如果你係女人，你實會去做雞，仲要係2舊水無套口爆個種cheap雞

賺埋啲陰質錢，瞓覺都唔撚安樂

大生意嚟喎
屌你老母

拉啦

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

樓主食開大茶飯。。。

涼茶狗點睇眼帶狗比我屌撚死左，嗰晚你話咩放長雙眼睇，點解最後潛左水嘅？

條撚樣咩陰質事都做足，你啲cctoy手足都唔係好黃咋喎

點解你會知，你老母都係咁？

人窮志不窮

我啱啱買重左你全家長命百歲

次次都有人咁講，但到今日你地都仲未block曬？